# Workshop de git

Para visualizar este workshop se debe abrir el proyecto Git.Rproj y
ejecutar el archivo Readme.Rmd en Rstudio con knit y previamente haber instalado
la librería emo con el comando devtools::install_github("hadley/emo")
